仇b對腳洗不洗貢撚正式。。。

J區議員
拉!!

其實係咪前世未見過女人隻腳

都冇波嘅

要睇波睇凱晴
btw想舔凱晴大波波

如果仇b唔鍾意人j佢我就以後唔j..

係..

米色拉..

個個post都係著呢對鞋
實臭到仆街

慳家女仔..

點忍阿…

拉

好想做佢男朋友..

連登好多gay佬、黐線佬

你咩耳屎..